Kary啲歌真係好正

呢幾日聽返座右銘 句句歌詞痛到入心入肺

一個自愛也好
越對我好越需要控制我反應
對未來沒信心怎張開眼睛

唱live難聽
樣衰=實力派

如果佢樣好過stephy可能已經紅過佢

我都覺佢live勁難聽，有啲自己嘅歌都唱唔倒。

可惜整完容都仲係咁醜

對腳唔講得笑

點都好過miki同腐乳既

cookie kary 正啲定pingpung kary 正啲定單飛kary 正啲

蒙頭入閘ok

單飛

講樣Miki同傅穎靚過猩猩好多啦
Cookies入面，最醜係Angela，呢個唔係一般醜，係帶有八婆格嘅醜，第二醜就係kary

[url][/url]化呢個妝ok靚 8/10

打格遮遮個豬膽鼻效果更佳

邊個angela 個乜都關佢事臭八婆？

係，戚眉戚眼樣衰衰嗰個

無人記得佢

大家講下佢有邊句歌詞你地最鍾意

二十世紀少年

吳哥窟 二十世紀少年 海枯石爛 明知做戲 我本人

二十世紀越大越怕為情犧牲
祈求被愛偏偏竟封閉對鏡自困

不可以沉下去 總可以迷下去
人何苦要抱著清醒進睡